見到班支那五毛狗想引入罵戰但冇人理

我就好想笑